係咪要第6訴求，要求肅清黑社會

黑警一向知有邊啲，以往一直都搞到社會不安，而家仲幫黑警做啲黑警唔敢做嘅野。
肅清黑社會同獨立調查委員會一樣迫切

利申：鍾意著黑衫

一人一信，要告到一哥同元朗指揮官上法庭

唔需要
黑警撚幫到我地
我地自發光復元朗啦

警黑一家親

push

唔洗肅清黑社會
肅清警隊就得啦

直接宣布解散政府

取消丁權

仲訴乜撚野求 靠自己啦

訴求只有1個推倒法西斯政權

郁手啦

今次真係燥過612打人，而家元朗黑社會打人，轉頭黑警冇事先到場，但唔係拉黑社會，係嚟兇普通市民
極度懷疑係白衫黑社會叫黑警去清佢地場

解散警隊算啦

係咪收左錢包庇黑社會

二百萬人元朗全面進場